令fb成功入屋既原因係game, 唔係出post

係flash要逐漸停用
先令大家只係用黎出post

想mewe大熱，掛d html5 game先有誘因吸引非政治私隱關注者的加入

世界唔咗
而家一係玩電話game一係唔玩
你仲整呢d無撚用

當年手機game未咁大行其道facebook game先做得起
而家2021年啦，仲用十鳩幾年前嘅嘅思維死硬

當年google+ 挑戰失敗都係因為冇game 玩

其實係女

candy 骨？

19game add 人

其實朱西偷開野 今次偷埋d 資料黎用

首先你仲用緊2011年思維去諗2021年嘅野係戇鳩
其次google plus official launch之前已經有十鳩幾隻game玩

乜呢10 年on9 既人少左咩？

pet society